[Polyu] 關於Healthy Life Style問題

係[17-18] 紅磚大學迎新區+指南個POST到話

[Healthy Life Style]
呢樣野主要係要你做運動, 詳情可以睇下面:

你要係頭2年Fulfill哂入面3個Stages, 如果唔係Grad唔到

今年升Yr3之前冇掂過
去官網搵唔到幾時有得REG
點算好

Encourage
佢怕你year 3 4 忙先咁講
Grad之前搞掂就得啦

2015 cohort應該睇呢個

lecture係blackboard到reg
sport skill training係 到reg